其實而家咩人仲會戴住阿婆底褲口罩

放工搭車個陣見到有個人戴住阿婆底褲口罩
條底褲仲戴到爛爛地咁
諗緊係咪而家仲有銀髮族無口罩戴
定係得返藍絲廢老先會戴